跟著媽咪面步伐，贏到懷疑人生

靜啦

你係面咪媽
唔關你事

麵兄對藍絲呂布仲用緊支那微信同推廣中資銀行有咩見解？？？